有無人用行列輸入法 / 少人用既輸入法post

明明幾易學
但次次d fd見到都以為自己打緊密碼

筆劃為本 + 拆成隻字
同倉頡速成一樣免費, Windows內置有埋

跟官網學就夠

有字唔識可以係度查

用過緃橫2-3年

試過學
其實啲字根都幾難記

當年的起心肝學倉頡，而家腦輕鬆，不用再為正體中文輸入法而煩惱。如果想一勞永逸，真係學倉頡，無謂白費時間學其他冷門嘢，只會玩殘自己

我識人用廣東話拼音

少數唔係少人

其實廣東話拼音唔難
你平時都講開 都會知道d音

你手機打字用咁多下好難打